俾人以為你搵得少你會點？

即係例如你搵6皮，
但旁人憑你年資經驗估你2萬中，
佢地實則年資多過你，但又少過你，唔同行，
你會點？

無咩感覺

你好有優越感？

人地以為你搵6皮實際得2皮咪仲慘

笑下就算
又唔係熟
洗鬼同佢解釋咁多

一定會串柒佢地

人地以為你搵得少咪唔會眼紅囉

人地點諗人地事 你有本事你嘅事
扮豬食老虎方為上上策

以為搵得少 甚至窮先好
做朋友就無人問你借錢
女朋友就試到真心

利申: FF

咪就係
做人應該低調啲
講個實數比佢聽又點?
想人讚你嘩好叻叻豬喎,咁後生搵咁多
我睇咁就好on9好唔成熟囉
搵幾多關人鳩事

職場不嬲都係扮豬食老虎先係最醒

叫佢再估多次

樓主一定係想串柒返佢,搵咁撚少錢就行撚開啦

仲係要有人認同先自我感覺良好代表仲未夠道行
佢地以為你搵得少係好事。

比人知你搵得多係好麻煩，成日有人會問你借錢。同埋好多拜金港女要你餐餐請食飯，乜都要你比晒。

利申 IT狗，basic年辛百二都仲係不段同外人話自己窮。

求之不得
唔洗俾人屈請食飯
或者係「你咁有錢，你乜乜乜啦」最憎聽呢d說話

平時講開市價的60-70%。

呢度d巴打真係點醒左我

家用都比小D

咁如果佢地教訓你呢？雖然係朋友，但會同你講，「唉你未去到果個stage你唔明架啦」、「你做多幾年野會明果種交稅壓力」、「你搵多d先考慮搬出黎住啦」，咁你又會點，實際上你係知佢少過你仲要

借人地把口等佢知道你搵得多過佢

天外有天
可能你夠睇人地搵得少但人地搵多過你
實情 6皮無咩好威囉

點解要care？

佢地有講實數，所以我知，第二，我無話我威